泛民肯JR未？？？

JR又好 禁制令又好

有冇用都要試吓

監察泛民、推到泛民做野

不了，由得國歌法過

，

都唔明點解做樣都唔做

好似要立法後先可以複核

我問左成個星期了

禁制令

未
好嬲好嬲

又眾籌呀?
又浪費錢呀?
又話法治已死?

明顯違反議事規則規定，同立法JR有d唔同

唔好話我分化
泛民唔好叫人眾籌JR 好柒架

真心 泛民成個禮拜做咗啲咩

好心老泛民就扮下做野啦

Facebook出聲明話好嬲好耐

W

打錯
*好嬲好嬲

721

期望管理太高

23萬都要籌
你話今次要唔要籌呢?

推
一定要JR
盡人事聽天命
首先要自己儘力

D

做好有肢體衝突既決心

李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權李慧琼你越權

JRJRJRJRJR

A

用羅冠聰既理據jr 啦

班老野退左休隨時可以走佬 理閪你

由大口狗拎d所以法律意見出黎已經兩個星期都黎緊了

(鬥紅批鬥) 唔認同日本侵華係對中国利大於弊 你即係唔認同毛主席說話唔認同中共成功 你係漢奸走狗賣國賊

大口狗食屎狗

S

有手足整合左510警甴行刑式襲擊記者及香港市民

幫手推上 Reddit, RT Twitter, Facebook, Instagram, Telegram 唔該

屌老母食漢堡

jr 然後全泛民杯割算啦
橫惦都硬黎

X

杯咩葛
入去示威唱歌掟雞蛋掟蕉乜都好
再唔係人鏈包住主席台都好
做咩要認輸

長毛12年咪試過
張舉能定到個門檻好高
一般嚟講立法會內部事務唔jr得

要衆籌啊嘛

推

《主席大曬，議事規則拜拜》

立法會主席梁君彥宣佈，參考外界法律意見後，決定動用《議事規則》第92條的權力，指派財委會主席陳健波主持內會主席選舉，在5月18日立即啟動選舉程序。

根據《議事規則》第92條，「對於本議事規則內未有作出規定的事宜，立法會所須遵循的方式及程序由立法會主席決定」。

然而，內會主席選舉的程序已經清晰在《議事規則》第75條及〈內務守則〉第20條規定，絕對不屬於「未有作出規定的事宜」，如何可以應用第92條呢？

如果立法會主席可以開此先例，濫用第92條凌駕其他《議事規則》，請問《議事規則》還有需要存在嗎？

#泛民議員要臭魚隨時聯絡我

VL 講

狗官
下任終審法院首席法官

都係 做下野都好
起馬有noise

最好post link
然後PIN黎個

JR啦屌
JR無預過贏，想睇下頒得死亡證俾司法系統未咋

有原文post原文

即刻JR！！！

仲有人唔明

exact7ly
之前一地兩檢嗰啲係Jr條法例
依家係jr佢違規去hold個會

Push 民主派出來交代

JR列車即刻出發

跟據建制派邏輯講到國歌法咁重要 神聖之歌一樣
應該支持立法 但要改 有特區護照者唔識唱 走音 唱錯歌詞 改歌者全部要死刑

第一日識泛民呀?
緊係主打35+啦

35+ 實投你泛民？
你而家做到pat屎咁睇下縱有無人投你

現實係好多泛民唔理唔知睇唔到呢

成日講議會抗爭 臭蛋又冇 鯡魚罐頭又冇 點抗爭呀？

係囉眾籌又屌

其實冇錢點做嘢，輸咗仲要負擔埋政府的律師費

咩係JR 淨係識日本果個

人哋拉布拉左咁多個月，咁都叫做嘢做到一Pat屎

真係 DLLM la 😂😂😂

jr既話唔批臨時禁制令既話都係無用，排得期黎都6個月後，新一期立法會都選完

中共於立法會武力政變奪權

唔好淨係識問泛民呢刻做D咩，

問吓自己四年前立法會選舉時做過D咩

所有都係早有安排

懷念長毛

Push

試都唔試，淨係FB岀post吸嬲做乜鳩，係咪中共吹雞泛民扮傻閪呀，唔係就表現下啦

如果議會有10個長毛
應該成個會都係佢d道具

彩你都傻 繼續扮睇唔到

立法會本身有「機制」可以自我修正嘅嘢，好難JR成功，
根本冇35+就制衡唔到梁君彥同秘書處

想瘋狂正評

咪要jr比人睇證明無左法治
港共jr又受理
民主派jr又唔理

咁你都要做

OMDB

寸土必爭啊

唉屌馬戲團咁

平時就叫法治已死
而家就屌泛民唔JR
個邏輯係邊？

唔駛成功 只係比鬼佬睇法治死哂

定係覺得如果JR失敗反而會justify咗港共個做法

你意思係特登籌旗送幾球俾余若海使證明法治已死？

咪盡左力Lo，下下jer住哂

真，乜都唔做最慳錢

因為dead body 話法治未死但又唔jr
你既邏輯應該冇左好耐

乜都唔做fb 出post= 全世界睇到~

JR要洗好多錢
民主派自己出唔緊要

麻煩點都做d野呀.....

又浪費錢打官司

公民袋自己攞黎
難得去到美國你都死講法治未死
你當住美國議員面承認法治死左就唔駛jr慳番幾千幾萬都得

企向主席台前面大叫就識

人地忙緊競選
JR? 入錢先啦

唉，呢d人做代議士真係嘔血

推呀 內會

大口狗違返晒議事規則
拿拿聲 JR , 唔好再等啦

我覺得上星期個爭議 （所謂在任主席有冇召開會議選主席以外嘅權力）法庭未必會批禁制令

但今次呢個 （大主席有冇權喺「特別情況」下命令內會唔按規則選主席）似乎明顯違規啲，有可能會批禁制令

死左十鳩幾次啦
根本法庭唔會受理 贏乜鬼

push

眾籌有咩咁柒？

喂 班撚屌十幾萬一個月 計埋 津貼
做得政客都知有政治成本

重有議會問題，係唔係立會議員應該最上心，最出力
你無理由一方面叫人選３５＋，一路同人講議會力量其實係廢
最後都要民間力量幫你
咁你同反宣傳有咩分別

上星期五當畀佢地買個教訓

今次唔該出臭魚

你唔識就收聲啦，9up你就最叻，講唔講得出個法律原則呀？

泛民咁多大狀，玩咗7個月，對家可能出乜嘢牌唔係一早冇研究過係嘛？ JR法律文件應該一早準備好啦！ 冇就真失敗！

一邊就要證明法治死左

但另一邊就係度遊說美國香港法治未死

咁有無其他方法比死亡證
你大狀黨自找走去美國叫人唔好比死亡證

九月仲點選呢班友

寧願徒勞無功也不無動於衷

要屌到班友驚輸先會做野架啦

不如籌旗登報同世界講香港法治已死好過
攬炒

證明你仲細

我都唔知問咗幾耐
泛民捨得做嘢未？

你係咪熱狗

公民黨 民主黨 留番比中老野投

禁制飲都唔申請 屌 衣家明打茅波仲ON99

司法覆核

盲咩，好明顯啦

話明兄弟爬山
咁就梗係咩方法都要試

係

dennis kwok 自已去遊說美國議員法治未死~~~

泛民真心廢撚到仆街

點解大家對泛民咁有期望嘅
明明就係佢哋幾十年求求其其先搞到我哋咁慘

仲JR?

點解記者會無講有咩對策

司法覆核
司法覆核
司法覆核
司法覆核
司法覆核

好尷尬

Pishhhhhhhh

今日監狗會報告
同埋立法會強選內會主席都需要大家推上國際

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

質疑泛民 未死過？

泛民：眾籌問左自己友律師法律意見先

一

九月唔會再含淚呀diu

飯登仔:35+咪得囉

屌

嬲

上次26萬都GAPGAP聲

立即JR

泛民如果覺得議會同法律未係OMDB，就要搵方法反抗

投票係

心情係

泛民想JR ok 但唔好再眾籌唔該
唔值得曬錢係呢啲地方

入錢入錢入錢！

選舉近了都唔做野
平日仲點指依佢哋

依家乜都唔做做點

印象中, 法庭一早講過, 唔接受任何立法會既爭議

泛民

仲唔肯攬炒 香港仲有咩值得你地去錫身